1. Prvo preuzimanje
	A. Odes u folder u kojem zelis ovo imat iz terminala
	B. napravis komandu git clone //kopras/URL

2. Ostala preuzimanja (preuzima sve)
	A. Odes u folder master (ili kako vam se vec zove ovaj folder imat cete extenziju git:(master))
	B. napises komandu git pull 
	
3. Upload
	A. napravi stavak 2 (OBAVEZNO! inace mozes prebrisat sto je vec na stranici)
	B. copy-paste file koda koji si napisao u ovaj folder
	C. git add ime_filea (za dodavanje svih fileova samo stavi '.' umjesto ime filea bez navodnika)
	D. git commit -m "poruka o dodavanju npr. dodajem xy i mjenaj xyz"
	E. git push
	F. ako sve prode ok na stranici od repozitorija bi trebali vidjet file koji ste upravo uploadali i/ili mjenjali (I sve ostale fileove)
NOTE: prvi put cete trebat napravit
	1.git config --global user.email "mail za bitbucket"
	2. git config --global user.name "username za bitbucket"
	3. izbaci --global ako zelite da to bude email i user name samo za ovaj repozitorij tj ako imate vise accova
